因為一晚失敗又想要返英雄帶領運動就真係冇得救

醒啦，今時今日仲想要英雄聖人救贖人民

拆大枱、自己代表自己係雨革後對社運嘅檢討

突然又想要返政治明星帶領，去推倒呢幾年民眾自發運動嘅發展

當然冇組織冇溝通會混亂我明白，但唔係需要leader，只係要有人去整合意見做行動綱領

法國黃背心都係無精神領袖民眾自發，冇必要因為一晚失敗又行返舊路！

行動派需要建立發言組織！

Sorry香港宜家正值歷史危機當前我想同大家講少少嘢

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，甚至罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家可以用合法方式全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，去爭取更多市民同國際社會反送中，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

唔會再有英雄架啦
呢個世代，擔得大旗嘅，一係坐緊監，一係著緊草
蜀中無大將 廖化作先鋒
大家要有做廖化嘅覺悟

推

唔好睇少任何一個香港人 尋晚所有義士都係英雄好漢 一個衝前抽幾下水然後幾個救佢返埋去 個勢強撚到

另外live stream同做肉盾嘅記者都應記一功

唔一定精神領袖
但如果玩小隊游擊係要有leader既
你action都要有人跟先得架

香港人要被管的

唔係想批評香港人冇人做英雄冇人做領導者
只係想講有人lead先成事呢種概念係一種倒退

你講到咁成功 咁威風
咁禮拜一朝早一早成功咗啦

香港人係羊，一定到推一位牧羊人

現場突發行動可以telegram小型團隊圍內咁傾，唔係一直都咁玩？

咪就係針對69做檢討
你哋反思出因為混亂需要領袖帶領
所以我咪提出係要整合共同行動目標、共同策略，就算冇領袖都有可行方針

已有行動者向呢個方向發展尋求共識

正式宣布籌組革命議會！！連登行動派發言機關！！